入境處證實接獲港人經港珠澳大橋往澳門疑失聯求助個案

行橋去澳門喺匪區被消失！